又遇到借錢黨

頭先起街,忽然有個大陸女人叫停我
我以為佢問我路啦
但佢係話
佢嚟香港公幹,佢同佢同事咁岩俾人偷銀包
想問我借錢返起機場既酒店
我就話:你去地鐵站借錢搭機場快綫啦
我身上冇錢呀得八達通咋

搵食者

其實係都算有心…
正常一講到錢就已經走左

我借過比個鬼佬 廿幾蚊搭車
又報案紙又成 個下心諗
個陣當廿幾蚊買呢個世界未咁多呃錢既算

幾年前都試過借錢俾人搭巴士
個日仲要係中秋 所以問多1句就借左

唔係嗎
我第一句就reject 再死纏爛打就屌鳩佢